{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049953",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "방아실강변회집"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡北面バンアシルキル140-40に位置する''バンアシル川辺の刺身屋''では、涼しくて広々とした風景を楽しむことができます。 マス、香魚の刺身、郷土料理など様々な料理が味わえる刺身屋で、団体や飲み会にも歓迎です。 マスの刺身の和え物とカガミゴイの刺身の和え物はそれぞれ1kg36,000ウォンです。 メウンタンは7,000ウォン、地鶏(ポックンタン)は50,000ウォン、地鶏(水炊き)は50,000ウォンです。 ナマズの辛味スープとコウライギギの辛味スープ、エビタンはそれぞれ50,000ウォン、55,000ウォン、45,000ウォンです。 マスの甘酢炒めは30,000ウォンで提供されます。 冬には山ワカサギとワカサギの天ぷらも注文でき、それぞれ20,000ウォンです。 ご飯は1,000ウォン、ラーメン玉とすいとん玉はそれぞれ2,000ウォンです。 コウタケ入り鴨肉の水炊きは70,000ウォンで提供されます。 ここではもちろん、倉庫大清湖の美しい自然を楽しみながら食事もできます。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンアシル川辺の刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "バンアシル川辺の刺身屋は忠清北道沃川郡北面バンアシルキル140-40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんな料理が味わえますか？",
            "answer": "マス、香魚の刺身、郷土料理など様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "団体や飲み会の予約も受け付けていますか？",
            "answer": "はい、団体や飲み会の予約も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "マスの刺身の和え物とカガミゴイの刺身の和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "マスの刺身の和え物は1kg36,000ウォン、カガミゴイの刺身の和え物も同じく1kg36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メウンタンとは何ですか？",
            "answer": "メウンタンは料理の一部で、価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "地鶏(ポックンタン)と地鶏(水炊き)の値段はいくらですか？",
            "answer": "地鶏(ポックンタン)と地鶏(水炊き)はどちらも50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズの辛味スープとコウライギギの辛味スープ、エビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナマズの辛味スープは50,000ウォン、コウライギギの辛味スープは55,000ウォン、エビタンは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスの甘酢炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスの甘酢炒めは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬に注文できる料理はありますか？",
            "answer": "冬には山ワカサギとワカサギの天ぷらを注文することができます。山ワカサギは20,000ウォン、ワカサギの天ぷらも同じく20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラーメン玉とすいとん玉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ラーメン玉は2,000ウォン、すいとん玉も同じく2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウタケ入り鴨肉の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "コウタケ入り鴨肉の水炊きは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の自然の風景は楽しめますか？",
            "answer": "もちろん、バンアシル川辺の刺身屋では倉庫大清湖の美しい自然を楽しみながら食事することができます。"
        },
        {
            "question": "バンアシル川辺の刺身屋では団体の予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、バンアシル川辺の刺身屋では団体の予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "バンアシル川辺の刺身屋では飲み会に対応していますか？",
            "answer": "はい、バンアシル川辺の刺身屋では飲み会にも対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 636
    }
}